有武漢肺炎患者確診前有三日到過連鎖健身室

大家仲去唔去操

健身室本身係好污糟, 去開既巴絲真係要小心

中環三間中曬

好多OL都會趁lunchtime去中環分店做yoga

佢去個幾間唔係多支那就係多鬼佬

Physical

遲早的事
仲去做gym真係抵死

鬼佬又唔戴口罩周街走

未有疫症前成撚日做gym
由1月開始 我無再去過

我腦細去過中環果間，宜家好撚驚

唔錯唔錯

我都係
重左5磅

我屋企大廈有死鬼佬中左招，死人衛生署唔肯講邊個層，屌你老母大廈咁多野係共用，清潔阿姐得一個，你靠佢就真係死啦，堆死鬼佬仲係零防護玩中出咁死款

健身室一定高危
不過好多3毛係咁講無事

信肌肉,唔怕

仆街pure照開當冇事

一樣，已經有肚腩

我應該10磅

相信世衛 唔怕

唔去點操